薛之謙條撚樣算唔算將戇鳩兩個字演繹得出神入化？

先唔講條撚頭歌都唔識唱 下下都唱撚到叫春咁

改個中二病英文名做Joker真係笑撚到仆街 生條支那仔出黎又係幫佢改個弱智名叫小雪糕

條撚樣除咗整容同吸毒仲有咩正常啲嘅技能？

who?

牙joke

醜八怪 好聽喎

佢好多歌好正 方圓幾里 其實

但首首都好似似

天份同剛剛好根本就一樣

專食女fans

超憎佢啲唱腔同咬字

卻還是聽見你說bu可撚

依條友勁多衰野

好撚造作

死娜型

佢講野好撚八婆 好撚煩

好過垃圾姜濤先

有咩衝突呀ching